通識科教師賴得鐘FB Post 黑警死全家！ 要辭任考評局委員會主席及通識教師聯會外務副主席

【仇警教師】中學通識科教師賴得鐘(右)早前將Facebook (fb) 頭像換成「黑警死全家」，事件引起社會爭議。賴得鐘周日於fb表示，已去信考評局，辭任考評局通識教育科科目委員會主席及成員職務，即時生效，正待考評局正式確認。

賴得鐘亦為香港通識教育教師聯會外務副主席，他亦已去信聯會辭去幹事職務，獲聯會幹事會初步批准。香港通識教育教師聯會於fb表示，收到賴得鐘請辭，將按程序處理。

賴得鐘稱，為免公眾質疑，特此辭去相關職務以正視聽，強調個人言行與所屬組織完全無關。

黑警話要送示威者上死刑台就乜事都冇

老師講句黑警死全家就要辭任

好大既官威啊

克警已經凌駕所有政府部門

咁就要報落克驚既家人到

呢位阿Sir咁勇既

真心黑警死全家有咩問題？
又唔係警察死全家，根本就係班警渣玻璃心，心中有鬼。

define黑警

有乜問題
藍屍logic 你唔係黑警又點會怕死全家
黑警死全家

黑警死全家

呢d咪問責下台